thx joe, no u, no lihkg

LIHKG 之父